香港空氣咁差 帶番個口罩喇好嗎？

咪咁怕醜喇
帶個口罩都唔肯
仲學人講咩 光復香港 時代革命？